如果話太陽系等星系等於原子結構 不服來辯

舉例先：
海王星、天王星、土星、木星、小行星帶、太陽、水星、金星、地球、火星等=電子

太陽=質子中子

彗星=自由電子

如果合理
人類會唔會係日後係任何物體裡面都搵到比原子更加細嘅星體星系
而我地會唔會都係一啲比原子更加細嘅生命體
一直一直咁 宇宙外面係另一個更大嘅宇宙
宇宙外面又係另一個更大嘅宇宙
正所謂「天外有天」

我仲有其他諗法 唔特登開多個Post 呢到講埋
就係所謂嘅曼德拉效應係指一個宇宙同另一個宇宙相撞
會唔會只係一個物體同另一個物體相撞
有人問我宇宙大爆炸點解釋
我答佢宇宙都會有一刻無能量繼續膨脹
再講係我地認知當中
一個物體同另一個物體相撞或者摩擦會產生熱量
而一個宇宙同另一宇宙相撞會令到相撞嘅部分都變到極低溫
而我覺得係流失能量嘅過程
正如我所講 物體相撞會從表面流失能量
物體內面就係宇宙 能量由內到外咁流失

聽落係米好合理
思想家仲唔係我？
物理學家仲唔係我？

*不喜勿插，本人是巴

咁咩係等於cancer

你呢個觀點一早有人提出過啦
所以野都係一樣，只要搵到個定律，就可以上至天下，細至原子，再發現更多未知

你呢個觀點一早有人提出過啦
所以野都係一樣，只要搵到個定律，就可以上至天文，細至原子，再發現更多未知

係咩
原來有人同我一樣咁聰明

發表個人巳經死左啦，因為呢個係無得證明，唔係聰明，只係發白日夢。
如果你真係聰明，就應該搵條定理出黎可以解釋所有野 eg:能量
所有野都係能量，只有解釋到唔同能量既轉變數額、方式等先可以開始去搵。但你要知道就係個起步起碼都要最少經歷多幾個人類歷史咁長既時間，當然呢個係我估計。點解有咁既估計，係因為覺得科技發展開始到一定極限，無工業革發展個時發展咁快，有緩慢既跡象。